港台31 - 世情2 (追夢者)

追夢者

洪都拉斯和薩爾瓦多的青少年每日面對黑幫的威嚇，他們為了尋找更好的生活，紛紛偷渡往美國。在美國，每月就有超過5千名非法移民青年或兒童被捕。記者採訪兩個15歲洪都拉斯青年。他們由墨西哥邊境爬上火車頂，準備偷渡去美國，過程驚險萬分。

講墨仔偷渡美國 好恐怖 唔怪得川普會贏到大選

成班蝗蟲心態

完

今集有香港

係 柬埔寨太空計劃